如果要追究64屠城責任 點解612屠城責任唔洗追究?

不撤不退

追究612屠城責任

下? 唔三罷?
諗住下年612先紀念?